香港有冇d 高達模型代工專門店

好想屋企有幾隻加好工既模型，最好有戰傷
有冇巴絲有接觸過

Ym studio

去fb模型group問，

應該大把人pm你